一定要清楚係傳媒面前不斷講五大訴求！！！

如果唔係大眾只會覺得失控同亂

推

要求政府可以當面對話都重要

要召集傳媒 再作個聲明 大聲公根本聽唔清

要！求！對！話！

最好貼大字報 係主席台